有冇人好鍾意坐人地岩岩走嘅櫈?

有種餘溫係到 好暖
香港人好有愛 幫我patpat保暖

鍾意聞多啲

比較中意用條脷感受餘溫

靚仔靚女會特別開心 其他又冇抗拒嘅

想睇

多謝

同好
如果上家放埋屁仲正 好鐘意聞屁